衛斯理最好睇係邊本？

第一本睇係大廈，真係好好睇，睇到停唔到，好震撼
頭髮
透明光
筆友
木炭
支離人
沈船 雖然結果好爛，但中間好好睇

藍血人好經典，但我覺得一般

唔好睇：
不死藥
眼睛
鑽石花

但其實全部都好癲，個個年代可以寫到d咁嘅野

玩具正

屋企有成套，但係差唔多唔記得曬d劇情
大個之後就覺得佢d所謂科幻好on9

尋夢呢 好正WO

地底奇人同衛斯理與白素都幾好

後期思想儀系列都唔錯

好正個故事

我都覺得呢個故事最正

沉船
雖然個open ending 好

整係睇過訪客 細個好驚個封面

藍血人連埋回歸悲劇睇到最後好唏噓

冷門少少,我好鍾意《合成》
純粹因爲細個睇嚇到仆街嗰個感覺好深刻

第一本係睇原子空間,睇完之後就沉迷左衛斯理系列

追龍

細個睇唔明
對比番d 幾年香港即刻明晒

合成係咪人獸個個

係,亞昆

我覺得眼睛ok

頭髮

以前小學同中學日日喺櫃桶偷睇

頭髮

背叛

睇到成精變人就放棄左，最悶係轉世暗號

頭髮
玩具
尋夢
呢幾套最深刻
仲有其他都好睇， 不過唔記得晒

好想知沉船最後 條友睇左d乜

睇完就即刻食撚左張紙 仲要即刻癲撚左
有冇巴打可以解釋下

食紙係屍變鄭保雲
請睇續集血統

大廈好正 估佢唔到
但有啲都好鬼悶

買命 /賣命

睇完之後深信每件事都有限額

尋夢 追龍

最記得係 木炭 同 大廈
木炭 個拼音 放我出來 我都仲記得

係咪講佢痴鳩咗線嗰套?

呢套堅好睇過咗咁多年個idea仲係咁新

講邊本悶好過啦

木炭衛斯理由頭鳩坐聽估仔到尾

尋夢冇得輸
我記得有本係講佢痴咗線，入咗個地底 個時間係慢(定快)過出面好多，但唔記得叫咩名

有無巴打可以成套衛斯理嘅順序列返出嚟

係
衛生比人送入精神病院
自小接受嚴格嘅中國武術訓練都無用

留名

原來就係沉船

見過咁多奇怪野都痴線其實有啲唔合理

第一秒諗到大廈
之後諗到頭髮都好正

老貓

尋夢同黃金故事，一路睇一路覺得好有畫面

頭髮都係講時間慢d 但唔係地底

大廈！
其實有九成都好好睇。

沉船算係早期（好似係）

白素等左佢六年

老貓幾好睇 但去到最後白素有能力叫成個組織唔知點個度好on9

完美女人

蒙嘉慧幾似

玩具 大廈 地底奇人上下集 尋夢 木灰 好多
我小六至中二三係完全中晒毒睇完成套再翻睇
高中睇完金庸再睇翻就發現佢文筆麻麻
但d科幻真係好好睇

其實支離人都好癲

黃金故事好正,但條女俾人輪

頭髮最震撼。

睇左二十年，現在都要翻睇起碼每本十次

細個睇完好想大個個老婆會似白素

最震撼冇人講我黎
極刑！
代入感好深

少年衛斯理

大廈 玩具 細個睇完真係會好驚

故事好 角色能力吹太大 太on9

見親蠟像都會諗起呢本

Agger
衛斯理反而我心目中未有人選
細個唔識野以為佢叫衛斯理， 連幻想小說啲場景都用佢個樣

＂再來一次＂ 幾有意思， 講人老左想變番後生，但最尾搞左成堆怪物出黎

仲記得羅嘉良果套劇
鄭子誠做屍變

頭髮 - 七十年代有佢呢個宗教觀其實好前衛
玩具 - 睇完個人會好灰

其實紅綾出場前都唔錯
最好睇都係未有溫寶裕之前
小寶煩膠到

我都想講
曾經以為衛斯理就係倪匡呢個肥佬
之前有傳過話會拍衛斯理電影版
衛斯理係黃曉明
不過應該最後無拍到 因為都ok耐之前

大廈！細細個睇印象好深刻
個陣時仲要勁驚搭𨋢

一定係頭髮

好難扮到衛斯理
做事穩重聰明又要衝動桀傲不馴

其實正常

"作者簡介：
倪匡(衛斯理)是個怪人，做事往往出人意表。近年，也許現在還是，他宣布了「戒酒」，但定義是酒可照飲，不過不要飲醉。
倪匡不懂駕駛，但迷上研究汽車時，曾經獨個兒把一部汽車化整為零後再裝嵌為原狀。他又花上幾年收集及鑽研貝殼，雖然最後意興闌珊把心愛的收藏賣掉，但他對貝殼的認識已達專家境界。
倪匡的廣泛興趣、過目不忘的本領以及鍥而不捨的研究精神，使他自一九五七年來港後的各類著作深入民心。他的作品組織嚴謹又帶啟發性，常使人有意想不到的收穫。"

攪到我以為佢又叫倪匡又叫衛斯理
喺本書裏面又用第一身

好睇一定係頭髮 木炭
極刑 眼睛個d 睇到打曬冷震咁

btw 有冇人覺得規律都好深刻
中學雞睇個陣冇咁大感覺
依家諗番起真係sad 到爆

奇門
天書
尋夢
頭髮
玩具
追龍

有本係話太空定唔知邊度見返以前既地球係邊本?

極刑好睇呀

最中意係頭髮, 玩具, 大廈
最悶同唔想睇到嘅人物 紅綾

好多都好震撼，最記得頭髮

應該係原子空間

規律係關捉棋事個本？咩昆蟲？
呢本記得係無乜科幻 純粹偵探

地底奇人

紅綾出左之後好多都無睇
但有無巴絲知紅綾出現返之前有無邊本係講佢地個女比人偷左

老貓 大廈 支離人

地圖，大廈真係幾好睇

好問題 我都想知

應該就冇
太傷心傷心到冇左個記憶所以提都冇提

淨係支離人提過白素大肚同合成提過有個女

要不是讀者來信
倪匡應該唔記得做過呢個設定

我記得細細個唔知得邊集有句印象好深刻
善有善報 惡有惡報 若有未報 時辰未到

我幾鐘意寶狐個故仔 但好似無咩人鐘意？

頭髮同藍血人 個結局無咁

小學個陣睇過勁多，但係印象最深刻嘅得頭髮
個idea真係勁痴線，完全唔似廿幾三十年前嘅人會諗到

講寄左d野比條友就自殺

我是一個受過嚴格中國武術訓練的人

（這是後話，表過不提）

最尾都冇講過係咩報應

尋夢細個睇完訓唔著

玩具 最悲哀

活俑都好正

寶狐係原震俠喎

有d idea其實依家都叫半成真
好似曼勒醫院用dna複製器官咁

紅綾破壞故事之最

一諗起紅綾就諗起魯芬

以前睇再見真生睇到喊

大廈for sure

最中意衛斯理與白素
解謎嗰到幾好睇

頭髮超正，70年代諗Ｄ咁嘅嘢出嚟！

大廈 好恐怖

我最鍾意尋夢同極刑，細個睇好深刻

藍血人回歸悲劇呢兩本實冇走雞，基本上d人講衛斯理就一定諗起藍血人

一路睇佢描述一路想像 極噁心

暫時睇到廿x集

頭髮，玩具

same

最悶係追龍 廢墟
最正係藍血人回歸悲劇

追龍唔係故仔
預言書嚟

玩具
圈套
大秘密

唔明點解咁垃圾都睇哂咁濟

追龍ok la
連鎖+願望猴神係我唯一悶到睇唔完嘅一套

前期D書真係世界級

竟然冇人講妖火同真菌之毀滅，呢set先係經典。
但令我最深刻既係「替身」，呢個故事既concep對於當時嚟講真係好前衛，至少而家都仲有人研究緊。

尋夢係第一本亦係最好睇嗰本

蜂雲 細細個睇個陣比個結局嚇親

沉船
大廈

睇過好多本，最記得都係頭髮

屌你老母

屍變好正

以前有個巴打寫文好有衛斯理feel
有無人知係邊個post ?

啱啱睇曬全集(只限老友應該係最後一本?)

後期嗰一堆小說真係睇完都無深刻印象

同埋想問吓後期嘅康維十七世同嗰堆花做人名嘅女間諜喺邊度出嚟㗎？突然間話有就有嘅?

廢墟都還可以
追龍當故仔睇就好悶 當成未來香港就好灰

我覺得最唔好睇係不死藥
結局真係hea到一個點

黃金故事

話說我見大家咁推薦本大廈就馬上借一本返嚟拜讀下
但係我睇到扮盲嗰part已經有種硬啃嘅感覺
扮盲可以扮到俾電筒照都冇反應
到後面個俄羅斯浴缸跳樓大法更加睇到我眼都突埋

衛斯理確實係經典, 但係而家睇返就有啲不合時宜

lm

康維十七世係亞洲之鷹羅開系列出嘅
女間諜第一次出應該係原振俠個海棠(精怪)

但係寫果個時間係好前衛
而且係鍾意佢天馬行空既想法

替身 玩具 頭髮

最恐怖其實係藍絲同溫寶裕個關系 越後越寒

尋夢最鐘意，記憶好深刻

唔知有無人記得馬金花
我媽仲後生個陣有追開
之後到我大個就問我馬金花係邊本
一睇就上癮

好似烈火女？

秦俑

最鐘意藍血人同地底奇人
其實早期個d都好睇 後期就開始悶悶地 同埋紅綾好煩

有冇睇老貓？

無睇書 細個睇tvb對尋夢印象好深刻
但睇唔慣小說覺得好悶

我都係最鐘意藍血人，個fbi死左好傷心

大廈
尋夢 睇到好撚緊張
玩具

我第一本睇嘅衛斯理就係藍血人
記得個陣中一借書嚟睇，好睇到唔捨得擺低，係條街度一路行一路睇
睇到最後納爾遜死咗好心up，後來衛斯理係《命運》話佢同小納係做唔到朋友，真係好遺憾

我覺得轉世暗號個幾部曲幾好睇

寫作手法幾欣賞茫點，好撚正

我都記得佢個名，真係好鐘意佢，一個永遠及時出現既戰友，一直唔信佢會死，睇到真係死左個心好失落

Btw我強逼症一定要由鑽石花開始睇，睇左一半幾十集到就停左，出名好睇個啲係晒後面無睇過 鑽石花女主叫黎明玫，個時以為佢真係女主

係點樣的？印象中有集好似係支離人定透明人，用第二身素素去寫。

印象中好似係一開波講幾件完全無關係嘅事，之後故事發展將個幾件事穿埋一齊，第一次睇覺得幾有創意

原子空間，頭髮

陰間系列都唔錯

好多本都好正

我最中意都係頭髮，但有一本都好中意就係財神寶庫
我到而家都記得第一句係：崇公道，xxxxxxxxxxxx

後期啲故仔悶到
衛斯理兩公婆淨係坐晌度聽溫寶裕件煩膠9up
紅綾 毫無反應,只係一隻大猩猩
倪生當年受左咩刺激先可以將佢個女寫到咁

不死藥

溫寶裕同紅綾真係

後期成班人係間屋9up
開始悶

老貓 黃金故事 玩具都好正 中學嗰陣次次去圖書館都借盡六本衛斯理 最快好似一日睇一本

獲殻依毒間

玩具，藍月亮

偵探成份多dd
講個博士收到堆影片係影佢幾年內每日日常生活 同埋有2張卡片都係有堆直線畫成好有規律嘅圖案

結果就係圖案上d 直線 1張就係幾年入面個博士每日嘅生活軌跡 另1張就係昆蟲軌跡 個博士知自己原來同昆蟲一樣咁生活就接受唔到而自殺

記得一開波柒到比方天BBQ